信任係我地最強嘅武器

啱啱睇完liar game
特別係最後一話，好適合所有香港人睇

政權最害怕人民團結，互相信任
我地最強嘅武器唔係文宣，唔係勇武，唔係和理非，
而係我地不割蓆，不分化嘅精神
對大家嘅行動有信任
唔好忘記612，3點全世界一齊衝嘅時候
我地係冇大台
只有係信tg，連登上嘅信息
100日過去，連登越黎越多5毛，分化撚
指責，分化612，前線，和理非嘅情況越黎越多
所以我地要有批判性思考，即使佢地有做錯
我地當然要佢地去改善，但都要繼續支持落去
只要我地彼此互信就可以行落去
彼此猜忌，分化，最後得益嘅真係只有政府
每個做好自己本分就可以
好嘅團隊合作唔係圍個圈圍威喂就得
而係盡力做好自己本份就可以
彼此顧慮有時都會成為拖累
所以真係信任對方就可以
我地就可以繼續行落去

推